考QP定ACCA好

QP改咗制 唔知會唔會考咁多次都唔合格
ACCA會唔會好啲

QP

點解qp

qp

如果你讀書考試唔叻既話一定係acca，一年有得考4次無限retake.

我覺得我好蠢 淨係識死背書 acca係咪啱我啲

Qp 分分鐘今個diet又cancel